今晚真係搞上水藥房?

暫時收到既料 都話唔關事 如果你係話係關之前既事繼續去搞就無問題 但如果係因為今朝既事 睇tg咁多料都話唔關事

照搞：

睇清楚先：

睇定啲
好似荃灣咁

前線決定

驚出面d手足已經控制唔到

POPO 而家係上水花園搞緊事，咪送頭

而家上水街市個邊重狗 夜啲再算

開夠呢d post未
已經有好多post講咗班人係第二個區入上水
好明顯係想有人用示威者手搞上水藥房

咪撚再出post啦

你通晒天小心比狗伏呀
再講，今日果班黑社會同藥房有咩關係